乜野係 Intel RST for CPU-attached Intel PCIe Storage

Inter RST 好多款 chipset 都 support，但係唯獨 Z 系列先support "Intel Rapid Storage Technology for CPU-attached Intel PCIe Storage"，咁係乜野來？

PCIe RAID?

我估唔係，睇返附表尾三行，"Intel RST PCIe RAID 0, 1, 5" 係好多款chip set都support。

我估係圖中的 "Intel PCIe Storage" 的 support

Cpu 直連pcie 4x 比 pcie ssd